有線退到業務，輸勁多...

聽朝set 0.8賣曬10萬股好唔好

無退路啦

點捱到聽朝...

有人接貨先講

想知佢個免費電視仲搞唔搞

太落棺, 第一冚貨跌6成左右啦我估

本身未有免費牌都係得0.6, 之後先炒到呢個位

依家0.5真係唔奇

死得人多

之前炒上係有人放料話賣畀中資

之後竟然無乜春江鴨知道賣盤唔成

上兩星期跌個10 日入邊 , 沽盤好少 唔似春江鴨, 就算有都係 D 內幕友

香港股市真係無法無天

0.5係有大股東commitment, 而家大股東講到明唔再科水喎 仲想有0.5

依家擺明死路一條

其實好明顯係有後著

但個狗倉仆街到咁 ... 出 D 咁既公告

去到咁絕

唉 依個世界真係衰人無報應架啦

絕咩路啫

狗倉渣 75%

間野執左佢有乜著數 ?

擺明係財技啦

仲要係好仆街既財技 tim

之後去到某個月 就會賣畀白武士架啦
肯撚定

九倉擺到明想止蝕啦

仲有邊個接你d貨

九龍倉(00004)主席吳天海於業績會上表示，有線寬頻(01097)目前要檢視是否接收去年獲發6月開始生效、長達12年的新收費電視牌照，並沒有回應現有牌照屆滿前若繼續沒有新資金會否交還牌照，及現在有否繼續找買家等；僅強調有線資金目前可以維持日常開支。

他又拒絕回應為何經過近1年的磋商後沒有買家接收有線寬頻，現在是否心灰意冷、對不起有線股東和員工等問題。

依條仆街 正一死老千嚟 祝佢死全家

九倉係份公告講到好似斷絕父子關係咁

咁咪唔合理囉

之前話賣盤 , 用咩價賣 都好過執笠依個下場啦

殼價都七億半啦 , 佢內在資產少過七億呀 , 狗倉有撚著數

擺明用財技 屈散戶機啦

自從大時代之後, 依家好多股得1~2億市值, 穀價仲有冇咁高

殼價七億半

我當買家出賤價八億 全購你有線呀

狗倉 75% 股權都收返 六億落袋啦

六億仲要高過 有線依家既 五億內在資產值呀

係囉 狗倉佢地咁撚 ON 9 渣住五億資產執笠呀 ?

我開頭都係咁諗，痴線咩清盤執笠損失咪仲多？
經營唔到就算拎返d錢都好過一蚊都收唔到呀....

點知 屌佢會唔會跌到0.1

你地好似計漏一樣野, 賺錢果d先叫資產, 蝕錢既根本係負債

好似亞視咁, 真係送都唔要啦,買家都唔係傻

去返殼價6億，跌到0.3就差唔多
上面個d入左貨既巴打，努力掙扎倡好，聽日set定0.3接你地d貨

咪係，根本就賣唔出先會咁
而家九倉根本上想執粒
因為黎緊仲有個免費電視
有撚排佢蝕呀

有邊位巴打搏有大財團收購早前高位入咗重貨ga

咁又唔好咁, 啱啱睇住果5億NAV都仲有1億Cash...加埋見佢有Property既, 又唔係完全垃圾嚟既 但果幾億 deferred tax asset 呀, 果億幾片呀, 仲有D equipment 果D, 值唔值見就見人見智, 分分鐘果D野送比人都無人要既話, 咁睇真D就變左Net Liab 嚟

物業 器材 資料庫 現金 都唔係實實在在既資產 ?

哂氣

要計埋免費電視潛在虧損呀

你就心水清啦

計一計 就知 聽日 依個狗倉仆街老千 會壓到咩位囉

免費電視牌 佢可以放棄架囉

臨開台先話唔玩？
咁易咩

一句講完

狗倉條仆街老千 根本係第二次定第三次吊高嚟賣

出埋 D 咁撚絕既公告 係終極財技 屈散戶機

我估十二月前一定賣畀第三方 (掛着白武士) 既旗號

支持巴打all in

機會黎喇維基！

所以咪話係佢地 D 仆街財技囉

根本就係製造最後恐慌

有線執左
全港 大廈天線系統邊個執手尾

你睇返近 2 個月 成交 就知 條街好多人中大伏

賤價賣比九倉 奇妙電視用

以殼嚟計呢隻點都唔算係靚殼, 所以賣咁耐都賣唔出

債又多, 個business 又難搞, 我係有錢佬買殼我買隻靚仔D既好過啦 仲要巿值濕鳩億

Wharf 唧D野入去換過隻殼D涵好過啦 執左有線佢, 反正個Business 蝕多年半就蝕入肉, 換D靚地產收租野入去吊住個listing status, 博幾年後先賣好過

咁巴打們，我應該點做？ 請指教

呢隻股佔我個倉30%
炒過3次賺過16萬左右

咁你驚乜鳩 ?

一鋪嘔凸

我一定叫你strong hold

咁既股做乜渣咁多

打住抗共傳媒, 上網眾籌law.
唔係咁都維唔到皮呀.

如果執粒會有幾多苦主？

因為賺過好多次 我曾經有30萬股...

我估AO先跌20%, 收市跌30%度

set咩價位入貨同目標價好？
0.2入再搏小反彈到0.3賣？

襯佢跌 低價溝多d落去啦屌

尼位巴打就有見地啦

講真, 走到唔好再玩, 幾千隻股駛咩玩呢d無基本面既股

我會走 好想死

聽日0.2 試下先

殼價6.5億，大股東齊貨（~74%），但市場殼股多，未必要買到你
資產（我只睇物業，現金）-負債有約有1.5億
8億市值，大約4毫左右
5月先deadline，博有人救，比多10%
大約0.45左右

炒人都要錢

謝謝幫手計數

扣番以前贏果筆，咪當南柯一夢

Lm

步亞視後塵

條數 你信呀 ?

信又好 唔信又好 至少佢花時間幫我計數 已經值得我多謝佢

我只係好粗略地地估計，未必好準，我都想學野，希望有專業人士

有線新聞好好睇，不過收客手法真係

條數邊會咁簡單，cash value 加殼價有d 一廂情願，如果簡單既business 如放租類果類當然可以咁粗略去計，但有線唔係普通生意，你book value 去睇佢nav佢係正數, 但你睇真d 佢有3億既係defered tax assets, 有1億幾係programming library, 佢announcement 睇唔到佢d property 同equipment 分佈，但睇返上年年報，接近60億係network 嚟，當然實有人同佢接貨，但呢堆network 野只會係同行接貨，係咁既情況係咪真係賣得返六十億，如果一個唔好彩，只係10% discount, 間野都係net liab 啦

王維基一買
想玩都唔比你玩

換股東政府都要諗下比唔比你玩呀

有線真係難賣
佢盤生意太特別
有錢都未必夠膽買
呢個政治環境之下最大機會得中資

話唔定又係中信呢

我意思係如果真係如巴打所講玩財技

其實我睇唔透玩左咩財技玩，推冧個價又唔係易賣d 佢都75%, 推冧個價佢privatise? 咁咪仲on9

但個牌係批比公司唔係比人喎，有咩理據收返？無線前幾年都換左老闆。
原來有線得幾億市值，wiki有幾十億身家，d官重話佢入收唔穩定唔發牌比佢。

之前傳于品海買都係得個吉

唔比換股東好正常，我估佢就算賣得成盤都一定會有先決條件係政府批准，發牌正常都會有做股東審查

正苦要做鳩你要理由嫁咩?

政治打壓就係全部原因，其他都係藉口姐

唔知邊隻聽番黎 于品海後面個金主係肖建華

可以好肯定同你講有

推冧個價 點會無著數 ?
狗倉渣 75% , 賣盤係講成間公司個市值
賣 20 億, 佢地收返 75%, 佢地先係最唔理個現價既人呀
狗倉理撚得個價落去 0.4 定 0.2 呀

死既就係散戶 , 點解 ?
佢地製造恐慌, 推低個價, 新買家隨時可以返買手低位入定先啦 。 到時去到年中就做場戲, 話有白武士買。 手貨已經可以賺返一兩倍以上啦。

呢個似，之前講成八九成，最後都無影

佢渣住75%, 個新買家低位入定先？public float 要有25%, 佢全部幫九倉頂曬已經上限，多過75%要沽返出去喎 買返嚟之後沽返出去？定唔係九倉到拎足75%? 咁九倉剩d 貨點？ 九倉仲要幫新買家鋪定路同埋執屎？ 佢地唔理現價但又出財技推冧佢 係咪有d 邏輯上矛盾 買隻殼返嚟果手貨賺幾多倍又有咩意思 都係漲面上既野 除左威威仲有咩意思

九倉點會玩依d招呀？你當佢永義/威利咩？長和合併都唔會攞隻殻去買啦，為果幾億名譽掃地，九倉創辦人話晒係70年代香港首富！

不過話時話，見佢電視年年幾億幾億咁蝕，但寬頻輕鬆賺錢，其實cut電視煲寬頻反而可以令業務重上正軌。

我反而想知呢度有幾多人高位入左

其實寬頻都越黎越衰, 何況兩者成本係好多相關性, 無得cut一樣唔cut一樣

炒消息炒賣盤

大撚把妖股垃圾股有人炒啦

0.35

0.4

樓主走到？

等睇人踩人跟住彈

唔明 排頭位個幾個沽牌, 點解可以出市場出得咁快

依家0.45競價
樓主幾多股？

0.49

琴日收時係0.9

結果 .58走曬 不幸中大幸

silly but true

以後唔好再睇1097啦，唔好留戀呢種無前景既股

好彩之前0.8升到0.99放咗一半，依家咁都係倒輸$20000...

謝謝各巴打陪伴

都未開市，走到？

$20k 有限數啦

之前搵咁多，錢係賺唔到盡

樓主之前贏過1097，應該唔算太傷？

有冇人接呀 -40%

當年發牌day trade呢隻幾爽

巴打, 能做到認輸是不容易的, 佩服你做到咁沉重既決定

推介你買1137啦, 比1097更有前景, 但唔好all in啦, 分散投資啦

等睇0.3

主要贏3次， 三年前岩岩拎到免費牌>然後一年前正式得牌黎炒被收購消息>最近收購消息

但係viutv都蝕好多，有機拎免費牌真係好消息？

係 因為我試過炒1097，個陣$70000一晚間炒上$140000，贏過、心雄、搞到日後炒呢類消息都好似咩都唔驚咁，下下十幾廿萬咁買...

今日之後怕了，老實落咁大注時心理壓力好大，成日mon住

早離毒股細價股似乎對心臟好d

其實呢, d人成日話電視無得做真係好傻的嗎, 係一個邏輯錯誤

tvb咁垃圾無得做, viutv唔拍劇無得做係正常

佢地無得做唔代表其他人無得做

0.59

會唔會回升

至於有線寬頻母公司因「Cut有線」消息，加上研究實物分派形式分拆投資物業上市，股價爆升8.6%，報67.6元，創3年新高，成交2.79億元。

利好

其實依家買1097博咩？
超賣反彈定係再賣盤？
真心唔明

set 0.5 入唔到, 宜家上番0.62

佢過兩日實放風有人要

3年前了，倒輸$20000係計今年。

Anyway易d理解，就係今日埋單輸$48100

新主 已經暗手入貨

1137 唔係唔做電視喇咩?

廠房都起好, 點會唔做, 依家只係等班對手蝕到hihi冷手執個熱煎埋

更何況股價走勢同實際無關

唔好on9 啦好唔好，咪講左75% 係上限囉，講又唔睇，成日幻想，話撚左九倉手貨75%，新主要接曬洗撚market 買咩

間廠申請左改用途啦

仲有佢用巿價買，佢make offer 都要用佢最高價make, 邊柒個未同九倉傾會入定貨先呀

條友一定好多貨
係度ff左成日

中point

咁好多股都唔係炒實業嘅，當然年年蝕都風險大

2，3日就推1架benz落海，九倉都頂唔順斬纜

咁叻你做呀

電視已經玩完
tvb成功將晚晚睇電視呢個根深蒂固既習慣剷除

而家大撚把其他娛樂
新一代根本就唔會日日坐定定追電視

九龍倉集團旗下的免費電視業務「奇妙電視」，原定須在今年五月底開台，惟受母公司九倉不再注資影響，奇妙能否如期開台頓成問號。奇妙電視自原則性獲行政會議發牌後，開台步伐一直極為緩慢，除較另一新的免費電視台「ViuTV」遲開台逾一年，錯失搶佔市場的先機外，該台竟決定暫緩申請大氣電波，僅以固網作為傳輸廣播，覆蓋率遠不及電視廣播有限公司（無綫）及ViuTV。假設奇妙決定放棄營運或延遲開台，或會遭通訊事務管理局「殺訂」逾一千三百萬元。

奇妙電視申請免費電視牌照的過程歷時超過六年，自一○年一月遞交申請後，歷時三年零九個月，始獲行政會議原則性發牌。

奇妙其後與通訊局就牌照條款的磋商亦歷時近三年，終在去年五月卅一日獲發正式牌照，並須在今年五月卅日或以前，開啟最少一條綜合粵語頻道，明年五月卅日或以前再開啟最少一條英語頻道。

除了錯失先機，奇妙獲發正式牌照後，曾向通訊局申請大氣電波，惟通訊局今年突然指對方已暫緩有關申請，僅會以固網作傳輸廣播，覆蓋率人口要等六年後始達九成六，難以與使用大氣電波、覆蓋率接近百分百的無綫與ViuTV相比。

面對母公司可能閂水喉，奇妙可選擇不在今年五月開台，以免承擔首六年逾十一億七千萬元的投資承諾。不過，通訊局指出，如奇妙未能如期開台及推出上述頻道，或未能在發牌後十八至四十二個月內作出六億六千萬元的投資，政府有權沒收該台分別就啟播及投資計劃，所提交的六百六十七萬元及六百六十六萬元的履約保證金。

一個牌可以申請幾年 政府真係廢中之廢
當年有線買埋世界盃等開台播，通訊局遲遲未發牌搞到失曬先機

政府不嬲拖得就拖

王維基爆seed：想做冇得做 唔想做就迫住做

整個689集團根本就係荒謬

等睇瘋狂供股，十合一再供股再十合一 。

長揸人既唔知咩心態，講賺錢能力又無，前景又差，短炒咪算囉。

有線寬頻旗下的奇妙電視宣布，將會在5月14日晚上正式啟播。粵語頻道77台將會全日24小時，以高清數碼及模擬制式廣播，節目包括自製及外購節目，有娛樂新聞、旅遊飲食、生活資訊、自製及亞洲劇集等。

至於英語綜合頻道76台，預計在啟播後的12個月內投入服務。

奇妙電視去年5月底，獲政府發出本地免費電視節目服務牌照，牌照有效期為12年。

有線寬頻旗下的有線電視及奇妙電視，分別持有本地收費電視服務牌照及本地免費電視服務牌照。

有線寬頻的母公司九倉上周突然宣布，與投資者就出售有線寬頻的商討已經終止，不會再向有線寬頻提供新資金。

-----------------------------

睇唔清

0.5 ~ 0.6 果陣
自己入返晒

利伸: 已仆街

小注，博有人接手